因為我鍾意你，所以我唔可以鍾意你

分手？暗戀？

你噏乜尻

佢知我暗戀佢仲算唔算暗戀
應該係單戀？

起碼一路都係單戀，未一齊製造過啲咩回憶，當擁有過又失去，先至係最痛